有無同情心 咪撚捐錢比義士

講真 之前見到義士有困境要救濟的 Post 我一定問點交收之類 十居其十 都不了了之！因為我得不到回覆 所以做唔到。

但同時在個post 總係有班人出來講 612基金點樣點樣

我只是想講 唔好俾人利用自己的同情心 而藉此分化 就算唔分化都好 都會構成一定自我疑惑 動搖自己的想法

總之 施與受 一切隨緣 我亦相信 要受的 一定找到施者

大家記得 對準政權 五大訴求 缺一不可 義士 香港以你為傲

黑警死全家 我最撚鍾意吊狗個屎忽 因為夠緊

推

自推一下

黑警一條柒

黑警叫雞唔俾錢

認真推
五大訴求 缺一不可

推下

美國手足琴日見左Pelosi 幫香港人遞左信！
文宣組可唔可以幫下手

美國手足致Pelosi書